股票高追中伏區

此POST 大家可以將自己中伏股一一講低..
所有動物期權都講得..
旨在睇大家輸錢

維 他 奶

436 700

五毛你慳返啲錢好過啦
要開幾多個post先夠你跌一個價位呀

772 1337 2858
中伏三寶